有冇人識睇花膠

人地送 不過未見過咁細既花膠
係咪真花膠

有 真既
但一煲湯就會溶哂

攞支燈隊落去 睇下d紋就知係咪真
不過花膠都係越大越值錢架啦

咩品種來？上網都搵唔到既
佢話用來炆好d

同我食開既大花膠差唔多味 但唔重味

真
花膠片
用黎打邊爐恰兩恰
炒下西蘭花
做下甜品花膠奶都ok

打邊爐係咪唔洗發

浸軟先
咁薄唔使點發

浸軟左後，掉落鍋焯到佢捲縮就食得

Thanks 巴打
識食